黃大仙好多警車聲

今日收隊先啦
吹聽日2000白衫呀！
留力啦